612唔好再俾民陣組織

今日一早已經去到大台前面，成日喺度唱歌拍手唱歌拍手，去到最後八點幾叫人收皮，話咩宣布解散，我屌你個老母啦，見到真係火滾，完全浪費晒一百萬人呢一個咁好嘅機會，有咁多人應該即刻將行動升級或者點都要有下一步嘅行動而唔係一話結束就搬器材走人

推